有無人試過係香港賣野去stockx?

香港寄去美國洗唔洗收稅 大約收幾多?
有無限時幾耐寄到?

香港唔得

點會唔得

香港只可以賣波鞋，其他嘢賣唔到。

乜尻稅都唔使比，但要比運費同手續費，除非對鞋抄到好貴，如果唔係你會蝕到仆街。同埋要兩個工作天call UPS 上來收件。

賣過對黑色acronym presto去外國 香港無乜水位 連埋運費 都有賺